區選=買六合彩：買唔一定中 但唔買就一定冇

不服來辯

撐

每一票都有影響力。對家一車車票就知。

多謝推po

其實輸梗
但國際媒體一定會拎投票結果黎分析
唔可以太肉酸

推